人民日報—香港九七年前是小漁村，九七回歸後在中央英明領導下發展成國際大都會

好懷疑係大陸五毛專登喺連登留呢類大陸天涯式post

衲dee都唔識

上連登練下倉頡，理鬼佢係乜水，唔精神就要直綫抽擊

返香討慢慢練啦

衲dee 去靖國神社參拜嗰陣你都未出世

fake news?

原嚟又一綜援癈老，返天涯討論區吧